你地點睇呢3隻爆升股？sgms, 柯達，vxrt

3隻都試過幾十％咁升上去
想沽空邊隻機會大d?

Kodk點沽空？

Put